[突發] 朱凱廸今晨7時多被警察上門拘捕

朱凱廸今晨7時多被警察上門拘捕，聲稱與5月8日，由李慧琼越權主持的立法會內務委員會會議有關。

小編正為其聯絡律師跟進。

(小編代post)

無人理？

未訓醒

推

Pish

國安法追溯

睇到啦，就算佢地冇哂權力一樣會搞鳩佢地，香港恐怖分子係唔會放過任何一個機會打壓

Push

屌
使唔使連上年5月嘅野都追究埋。
屌你老母班狗⋯⋯

唔係呀嘛

越權？咁當年立法會秘書終止逃緊生做主席單野又點？

再推

push

港共要威脅泛民班友繼續做花瓶，你唔做就拉你

Up

大清算

兩個都被拉呀

D琴晚蒲完開心完仲訓緊
今日笑話-香港人

【突發】胡志偉、尹兆堅、黃碧雲被警察上門拘捕，據悉涉及立法會特權條例及去年5月8日內會事件。

上年？

Cls

pish

屌你老母黑警

唔接受委任就拉鳩你

Ok收到收到 會po ig story架喇👌🏻👌🏻

tui

diu

Twitter retweet

死黑警

We do our best. The power if the powerless.

屌你老母臭閪港共正苦

仆街港共

12港人

Push ah

班打靶恐怖分子 , 最撚叻就係零晨上門

下

Tweet

12港人被擄走

快啲起身推

推推推

秋 後 算 帳 啦

hadi都搞

立法會議員響議會有特權，又拉？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你on 9 , 罪證拉人例如非禮案，追究返十年前都得喇 點樣唔追究得幾個月前

擺明要入你，你吹咩？

嬲

痴線，反對政府就要拉
On撚9

on撚9 正經野唔做只係不停清算打壓

Heidi

投反對票就要拉？

呢d就係正經野
成個香港已經係政治行先

好嬲

屌，咁你兩邊律師都要搵/ 講證據架喇
拉咗都其實有得無罪釋放返 怕乜鳩

Pushhhhhh

可能想人打好嬲好嬲再食個黃店掛

美國捉你八個中國間諜，你就捉香港立法會議員、鍾翰林報復，十足出面打人唔贏，返屋企打仔打老婆洩憤嗰啲垃圾。

好正常~
可以睇得到泛民、本土所有的反對派都會慢慢被洗牌
大半年後留得低的...

下屆選舉結果港共其實心中有數，而家搞埋D小動作就係警告定將來就算大量民主派議員控制立法會，政府都有能力利用黑警入去拉人封艇，做成一種阻嚇作用，呢個亦係目前唯一可以交差俾北京嘅方法。因為上面都一定叫港共班奴才諗辦法解決將來立法會被民主派佔據嘅問題。

梗係心裡有數
遲啲有大灣區票源邊有可能輸

Yes
啲頭面人物大部分都會被打壓